二三千同二三百嘅蘇刨有咩分別？

本身都多蘇 一直用開二三百蚊嘅蘇刨 唔覺有乜問題
最大問題係生得好快 平時到三四點已經出哂蘇根 但應該係生理問題 同蘇刨無關

夠竟二三千嘅蘇刨有乜特別？

用落覺得剃刀 用得smooth d

之前試玩過5000蚊既鬚刨 無乜特別

分別在價錢高低

分別真係唔太大，用途弄乾淨鬍鬚，基本上過左一晚都會生返出來

用剃刀啦

剃刀淨係可以剃的水
剃親鬚都損

茶cream

我係用300-500$嗰d 款，唔覺等有問題，而我都會諗究竟超過1000$ 嗰d 款有乜分別

有風筒功能

Me too
好煩 我既鬚又係生得好快
仲要有1Mm內生先出到皮
應該無得搞

1Mm

我用一包5枝幾廿蚊個啲都剃得好乾淨

直落直上就唔會損
平時用手整濕塊面就剃

唔係用熱水Full下會好d咩？我覺得用熱水等d毛孔大d好剃d

我覺得冇咩分別

如果電動
應該主要轉速同刀片質素吧？
兩樣都夠=割走d鬚
是旦一樣唔夠=扯走d鬚，塊皮會紅腫，睇落好似敏感咁

當年初初出黎做買d好撚平野，成日剃到紅晒，出汗就乸同痛

後尾換d貴少少，大牌子，應該800~千頭， 就無乜呢d徵狀了，再貴d無試過

不過講到尾都係睇個人狀況多

我用剃刀順剃就剃唔乾淨
逆剃就會損

求其啦，剃咁乾淨做咩，第日又出返哂

有啲鬚岩岩出 太短 剃都剃唔到

買個自信姐。朝頭早攞住個幾十蚊同幾千蚊上手，個種虛榮感差好遠。返工都醒目啲，考試攞滿分。

幾百蚊個d好易敏感
另外愈多鬚愈密就會明分別起邊
得幾條毛仔個d就是撚但啦

23百=冇做測試冇研究support
23千=有做測試有研究support

但可能材料都係一樣